好想睇科蘭條垃圾係港超失敗

睇烏拉圭已經覺得廢
日職都踢唔掂
又老又廢 傑志中哂伏

港超本身己經係失敗

想聽科蘭講屌你老母多d

十卜樓豬

黎香港學粗口
晚晚屌港女

星期日有科蘭睇 應該後備落場 操2日比佢踢10分鐘唔過份？

人工幾多？

傳二萬磅一週左右

你應該係廢到要睇人仆街先覺得自己冇咁廢嘅廢物

睇死踢一場就傷

預佢得返一成功力

屌呀

番去食大麻啦
Justin Bieber食大麻~ 依吔依吔唷

你個名

二萬港紙就值

踢得掂: 港超垃圾
踢唔掂: 港超咁廢都踢唔掂

二萬磅真係貴得濟

無兩萬磅搵你老母黎踢咩

十四萬可以養起七個職業球員
三十到尾仲可以搵咁多
香港踢波都係食得屎

踢緊白禮頓個中堅Lewis Dunk好似先得一萬鎊一週

垃垃：4000蚊，唔夠問啊媽攞啦

大把港女想俾佢屌

寧願佢黎香港都好過去強國踢波

咁老強國唔要啦

兩場都無波入...廢到

魯卡斯>廢老科蘭

擺到明強國冇支球隊要喇下話

香港足球攪到今時今日其中一個原因係多得你依D人。

樓豬念力搞到課爛入唔到波

對唔豬

唔好推

流浪廢到

樓主logic
立於不敗之地

帽子戲法

老野都撚狗

科蘭都有人燈

亞冠入波先講啦
等睇6場捧蛋

燈到

罰球囉